# Reading-room
Информационная система по управление читательного зала

Разработана для бесконтактого обслуживания клиентов - через терминал.

Так же имеются функции для администратора.
* Учёт книг
* Контроль посадки в зале
* Учёт клиентов

Один из вариантов запуска`mvn clean javafx:run`